今次黨發動的生化珍珠港會點收科？

出面死傷慘重，人財兩失，實將個民憤射落大陸度，美英歐盟日本 都有動作屌鬼，印度佬又得罪埋，加上傳統敵人 澳洲 越南 支那大 ，基本上所有有影響力既國家都得罪哂 用錢打發 列強都好難， 依家一係開放，一係鎖國，香港人加多兩腳，今時今日既局勢，真普選真係唔係話無可能，不過美國佬太大咬， 談判破裂，大陸要鎖國，又取消埋香港關係法，香港立刻軍法統治，真係 It was the best of times. It was the worst of times